點睇波台名妓Hana收左皮

完全冇新歌

咖哩一設黎,多齒就無定企

g

G

一桐先係

仲有另一個名妓渡邊麻友

就快出啦

咁耐冇見仲以為你炒車死咗

準備拎4000再考過

蓋清hana都反

佢心目中得yoyo唔是妓女

屌你老母

想當年連森美都反

車狗講人話

A09

黑奴

聽日出新歌了